林鄭已經釋出善意 大家唔好再上街好嗎？

媽媽

到你有女個日就唔上

大家要到幾時先察覺，靠政府去實現五大訴求已經變成一個好恐怖既局？

[時光倒流Re-post] 香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？

首先大家可以選擇服用咗以上文章先

然後我可以反問一句，有冇人諗過五大訴求真係實現既情況會係點？

係，的確可能證實到瘋狂既民意係可以改變到政府所作出既決定，但下次兩地一檢呢？再下次智慧燈柱、全面普教中呢？反送中2.0、3.0發生，真係好？點解要跟住個垃圾政權條尾走？

香港人，唔好再「要求」政府畀到五個願望你哋，請大家一齊親手達成依五個，甚至一百個願望都得，可唔可以？

睇唔明我講咩既話請讀上面篇文章一次

屌你老未咪撚玩膠住啦
我都咁撚多日冇屌達哥忍多陣唔撚得既

ok咁繼續

俾塊臭閪你聞啦A09!

推

到我有女個日先唔上

fake news

食屎啦你

露出胸部道個歉先講啦

正式撤左先算
同埋佢死都仲要攬住監警會

7婆為自己鋪後路咋！唔好中伏

《777終極自救》加兩條友入監狗會「提供建議」，香港人咁都袋住先？

咁你比我打撚到骨折再和解ok?

可能呢代人係8964投胎返黎再反共

答返呢個post sin, 唔撚好呀！！！！！

你忍心媽媽落唔到街剪頭嗎

咁唔ok

五大訴求缺一不可

屌你老母
五大訴求，缺一不可

樓上講得出呢句証明不懂立法會既議事規則

立法會制度不完美
可改善

下 我已經釋出善意喇wo 最多打少兩條肋骨啦
袋住先啦仆街

曱甴嘅媽媽係咪都係曱甴

又話唔可以撤回？
你叫班藍絲同黑警支持左你咁耐令到自己神憎鬼厭係為左咩野？
原來有暴徒先會聽市民講野
但我唔想每一次都要抗爭政府先會聽我講野
所以寫左係基本法既雙普選係一定要有！
若果之前話唔可以撤回呢家又變可以既話
咁即係其餘四大訴求都應該可以由做唔到變到做到喇
五大訴求
缺一不可

袋你老母

余黎青萍6月已話不需獨立委員會，仲有林定國

你估白宮無人mon?(The White House must monitor LIHKG)

no stake

No not yet

正式撤回係假架！！！！！！！！！
明知無人會去聽曬所以佢講「第一、正式撤回」
但內文係「局長訴復會後『動議』撤回」
係動議咋！！！！！！！！！！！
要知道政府動議然後建制否決已是常態

佢既目的係降溫去應付兩件事：
1. 美國國會既香港關係法
2. 十月一中共国慶

到復會前既時間仲可以清算所有示威過/鬧過警察既人，一石三鳥

一定要傳出去比無聽既人知道！！！！
五大訴求、缺一不可！！！！
光復香港、時代革命！！！！

五大訴求 缺一不可

三毛閞post?
又block多件

和理非全面進埸，和平遊行，爭取五大訴求全面落實

唔好

資深會員反串

美領

你自己慢慢睇

我愛國愛黨
跟黨姓

樓豬痢迷

唔好搵隻雞做文宣

fc左未 咪屈得就屈

真係

你老母射盲你先同你講唔好上街好嗎？

原諒林鄭了

釋你老母
普選政改呀